<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-c-varanda-perto-da-praia-da-madalena-ID10Gaz.html</listing_url><title>Apartamento T3 c/ varanda perto da Praia da Madalena</title><house_location>Rua Benjamim Jorge Moreira - Madalena, Arcozelo, Vila Nova de Gaia, Porto</house_location><house_cost>245000</house_cost><effective_area>126</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>B</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>2009</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Apartamento T3 perto da Praia da Madalena &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Venha visitar esse belíssimo apartamento, com três quartos e varanda em todos eles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;Características: &lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Área útil de 126 m²&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1º andar, com elevador&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;3 quartos, sendo um em suite&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 casas de banho (uma delas com banheira de hidromassagem)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cozinha equipada&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Garagem&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Orientação sul&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Aquecimento&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Porta blindada&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Armário embutido&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Soalho de madeira&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Varanda&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Próximo a paragens de autocarro e da estação de comboio Madalena&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Perto da Praia da Madalena&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;Detalhes do apartamento: &lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Este apartamento T3, em Madalena, está em perfeito estado de conservação. Dispõe de três quartos (um quarto em suite) com armário embutido e duas casas de banho, sendo uma delas com banheira.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A sala, de 28 m², pode ser transformada em dois ambientes: sala de jantar e sala de estar. Além de uma ampla cozinha com armário embutido e electrodomésticos, oferece uma lavandaria para mais conforto no dia a dia. U&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;m destaque desse imóvel é a ampla varanda de aprox. 20 m² que se estende desde a sala até os três quartos, trazendo muita luminosidade aos ambientes. Sobre a localização, além de dispor de restaurantes, mercados, farmácia e escolas nos arredores, também oferece fácil acesso à Praia da Madalena.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;Sobre nós: &lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A Housefy é uma plataforma tecnológica que oferece ao cliente todos os serviços necessários para comprar o seu imóvel de forma segura e profissional. Não cobramos comissões variáveis de mediação, permitindo assim a compra do imóvel a um preço mais ajustado e competitivo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Para mais informações, contacte-nos e marque uma visita.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t2-com-duas-casas-de-banho-localizacao-muito-central-em-albufeira-ID114EG.html</listing_url><title>T2 com duas casas de banho. Localização muito central em Albufeira</title><house_location>Albufeira e Olhos de Água, Albufeira, Faro</house_location><house_cost>159000</house_cost><effective_area>110</effective_area><total_area>110</total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>2000</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;Apartamento T2 com 110 m2, localizado no condomínio A Ver o Mar em Albufeira, com parqueamento privativo. Tem todo o tipo de comércio e serviços num raio de 200 metros (escolas, instalações desportivas, supermercados Continente e Pingo Doce, instituições bancárias, restaurantes, pastelarias, etc).&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O apartamento é composto por:&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Hall de entrada;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Cozinha com varanda fechada;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- WC de serviço com base de duche;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Sala com lareira e acesso a varanda. Ar-condicionado;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 1 suite com roupeiro, casa de banho com banheira. Ar-condicionado;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 1 quarto com roupeiro e varanda;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Parqueamento privativo.&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Prédio com elevador.&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Condomínio fechado</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-excelente-estado-de-conservacao-na-cidade-loule-ID10Vur.html</listing_url><title>Apartamento Excelente Estado de Conservação na Cidade Loulé</title><house_location>São Sebastião, Loulé, Faro</house_location><house_cost>249000</house_cost><effective_area>145,30 m²</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>4</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T4 usufruindo de localização de excelência na Cidade de Loulé e com áreas bastante generosas.&lt;br&gt;
2ºandar.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Suite espaçosa com roupeiro embutido usufruindo de acesso a varanda e de casa de banho privativa com poliban e armário para arrumação.&lt;br&gt;
3 Quartos espaçosos com roupeiros embutidos e com acesso a varandas.&lt;br&gt;
Casa de banho com banheira e armário para arrumação.&lt;br&gt;
Casa de banho com poliban e armário para arrumação.&lt;br&gt;
Hall de quartos fantástico com dois roupeiros embutidos.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Sala de estar maravilhosamente ampla confinada com zona de sala de jantar dando acesso a duas varandas.&lt;br&gt;
Cozinha equipada com placa, forno e exaustor embutidos, frigorífico, máquina de lavar loiça e roupa, lava loiça com duas cubas, bancada em pedra e usufruindo de imenso espaço para arrumação. Acesso a varanda.&lt;br&gt;
Despensa com prateleiras.&lt;br&gt;
Hall de entrada espaçoso.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Garagem com arrecadação na cave do edifício.&lt;br&gt;
Vídeo porteiro.&lt;br&gt;
6 Ar condicionados (um em cada quarto, um na cozinha e outro na sala de estar).&lt;br&gt;
Pavimento flutuante em todos os quartos.&lt;br&gt;
Todo o imóvel usufruindo de excelente luminosidade solar.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Localização de excelência na Cidade de Loulé, Algarve, perto de todos os serviços públicos e privados, de comodidades necessárias ao dia a dia assim como de zonas de lazer para todas as faixas etárias.&lt;br&gt;
Vista sobre a Cidade de Loulé e direccionada para a Serra Algarvia.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Para mais informações não hesite em contactar.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
'A SUA CASA NO ALGARVE'&lt;br&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Alarme</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t2-restelo-ID10ILr.html</listing_url><title>Apartamento T2 Restelo</title><house_location>Belém, Lisboa</house_location><house_cost>450000</house_cost><effective_area>115</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms></number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T2 com 115m2 no Restelo, considerada a zona mais segura e prestigiada de Lisboa, próxima de embaixadas, jardins, monumentos, museus, Fundação Champalimaud, Centro Cultural de Belém, centro Helen Keller, colégios nacionais e internacionais e escolas públicas.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Com uma excelente exposição solar Nascente/Sul/Poente e caixilharia recente com estores térmicos, este apartamento tem muita luz e óptimo isolamente térmico e acústico.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
O piso onde está situado permite-lhe ter uma vista soberba para Monsanto, cidade e rio.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
É dividido por: hall de entrada, sala de estar com 33m2, suite de 14,85m2 com varanda fechada, quarto de 13,75m2, segunda casa de banho, cozinha de 16m2 com despensa e zona de lavandaria e ainda uma porta de serviço com acesso a elevador.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Ambas as casas de banho têm banheira e toalheiros eléctricos&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Zona de fácil estacionamento na rua e avenças possíveis em edifício ao lado. Categoria Energética: Em processo&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Cozinha Equipada</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-como-novo-parqueamento-com-35-m2-ID10Kyh.html</listing_url><title>T3 como NOVO | Parqueamento com 35 m2</title><house_location>Cacém e São Marcos, Sintra, Lisboa</house_location><house_cost>255000</house_cost><effective_area>130</effective_area><total_area>165,88 m²</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>B-</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>2009</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;Comercializado por: Golden Street&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;AMI: 15491&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Apartamento T3 como novo inserido num prédio com elevador, com áreas generosas, numa excelente localização no Cacém. A zona onde está inserido é bem servida a nível de comércio (local e zonas comerciais como por exemplo, Alegro Sintra, Sintra Retail Park, entre outros), serviços (centro de saúde, entre outros), transportes e acessos (a 3 min da entrada da IC19).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O apartamento é composto por:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Hall de entrada (5.00 m2);&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Sala (32.00 m2);&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Cozinha (14.07 m2);&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Hall dos quartos (10.64 m2);&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Casa de banho (5.48 m2);&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Suite c/roupeiro (14.75 m2);&lt;br&gt; - Casa de banho da suite (2.97 m2);&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Quarto c/roupeiro (14.56 m2);&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Quarto c/roupeiro (14.40 m2);&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Parqueamento para dois carros (35 m2).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;EXTRAS:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Ar condicionado (Sala e quartos);&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- VENTAX (em ambas as casas de banho);&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Janelas em PVC com estores de alumínio elétricos;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vídeo porteiro;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Cozinha totalmente equipada;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Porta blindada;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Roupeiros embutidos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Exposição solar: Nascente/ Poente&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Venha conhecer este excelente e único apartamento no Cacém com uma construção de 2009 e acabamentos de ótima qualidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Contacte-me ainda hoje!&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Ar Condicionado</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-com-4-divisoes-ao-rato-IDZekq.html</listing_url><title>T3 com 4 divisões ao Rato!</title><house_location>Campo de Ourique, Lisboa</house_location><house_cost>365000</house_cost><effective_area>75</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate>E</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Comercializado por: Right Imobiliária&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Licença AMI: 9645&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;T3 com 4 divisões ao Rato!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;O apartamento está totalmente remodelado e fica num segundo andar dum prédio em tabique, localizado numa zona calma, ao Rato.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;Os moradores têm parqueamento exterior reservado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;O 3ºquarto da casa fica no sotão, devidamente preparado para o efeito, permitindo aumentar a área de habitação de 75m2 para 100m2.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;A cozinha está equipada com máquina de lavar roupa e loiça, placa e exaustor, frigorifico combinado, esquentador e tem despensa.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;As divisões assoalhadas têm o pavimento em tábua corrida.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Cozinha Equipada</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/portas-do-sol-sao-vicente-apartamento-t1-remodelado-IDYOal.html</listing_url><title>Portas do Sol - São Vicente Apartamento T1 Remodelado</title><house_location>São Vicente, Lisboa</house_location><house_cost>149000</house_cost><effective_area>40</effective_area><total_area>45</total_area><number_of_rooms>1</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate>D</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;O apartamento encontra-se completamente remodelado em estilo moderno (incluindo canalizações e electricidade), inserido em prédio pré-pombalino de traça típica, é composto por sala comum, cozinha equipada, quarto com cama de casal e roupeiro, casa de banho com poliban, termo-acumulador e aquecedor de parede e uma pequena arrecadação.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt; Excelente localização em ambiente histórico de S. Vicente e na confluência dos bairros da Graça, Castelo, Alfama e Mouraria. Podendo deslocar-se a pé à Feira da Ladra, Panteão Nacional, Jardim Botto Machado, Miradouro da Graça, Largo da Graça, Castelo de São Jorge, Miradouro do Recolhimento e Miradouro de Santa Luzia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt; Muito bem servido de transportes públicos, comércio, restaurantes, esplanadas e cafés.&lt;br&gt; Excelente oportunidade de morar numa zona histórica de Lisboa ou para investir.&lt;br&gt; Marque a sua visita!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Não tem licença de Alojamento Local.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Armário</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t2-em-lisboa-IDQASh.html</listing_url><title>Apartamento T2 em Lisboa</title><house_location>Oeiras e São Julião da Barra, Paço de Arcos e Caxias, Oeiras, Lisboa</house_location><house_cost>640000</house_cost><effective_area>135,60 m²</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>A</energy_certificate><house_condition>Novo</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Viver entre o Mar e a Natureza&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
 Apartamentos T2 novos em Paço de Arcos, Oeiras. Devido ao seu posicionamento geográfico, o empreendimento beneficia de óptimas vistas, quer de mar, quer para o Parque dos Poetas, ao mesmo tempo que usufrui de excelentes acessos a Lisboa ou a Cascais. Apartamentos constituídos por 2 quartos com roupeiros, ambos com acesso a uma varanda, 2 casas de banho, 1 cozinha com zona de estendal e sala de estar com acesso a varanda.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
 Características principais:&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
• Cozinha de design contemporâneo totalmente equipada;&lt;br&gt;
• Soalho flutuante em afizélia;&lt;br&gt;
• Sistema de Climatização com regulação independente;&lt;br&gt;
• Aquecimento de águas com painéis solares;&lt;br&gt;
• Sistema Domótica com fecho centralizado de estores;&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
• Jardim e Piscina em condomínio privativo;&lt;br&gt;
• Sistema de alarme integrado;&lt;br&gt;
• Porta de alta segurança;&lt;br&gt;
• Estacionamento em Box fechada&lt;br&gt;
• Certificação Energética A&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Poderá ainda caminhar confortavelmente a poucos minutos de distância, até várias zonas de lazer ou comerciais já consolidadas.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Querendo dar resposta aos mais altos padrões de conforto térmico e acústico nas habitações, e aliando a qualidade dos materiais utilizados às últimas tendências de design, oferecemos aos nossos clientes um investimentos de futuro assente na qualidade, conforto e sustentabilidade.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
O Lote 2 é composto por 25 apartamentos (7xT4 , 12xT3 e 6xT2), distribuídos por 9 pisos, contando ainda com 2 pisos dedicados a Garagem.&lt;br&gt;
No tardoz conta com um jardim, parque infantil e piscina privativos deste Lote, desenhados cuidadosamente através de projecto paisagístico.&lt;br&gt;
Conta ainda com excelentes vistas de mar e jardim, e uma óptima exposição solar (Nascente/Poente).&lt;br&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Aquecimento Central</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-com-garagem-para-venda-cascais-ID112Zm.html</listing_url><title>Apartamento T3 com garagem para venda - Cascais</title><house_location>Cascais e Estoril, Cascais, Lisboa</house_location><house_cost>650000</house_cost><effective_area>163</effective_area><total_area>232</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>B</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>2008</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;Pretende mudar-se para a Vila de Cascais?&lt;br&gt;Conheça então este moderno e soalheiro apartamento de 4 assoalhadas, com muita luminosidade.&lt;br&gt;Trata-se de um apartamento com excelente qualidade de construção, muito central, perto do Tribunal de Cascais e a poucos minutos da praia.&lt;br&gt;Compreende: Sala de estar e jantar com acesso a varanda, cozinha equipada, lavandaria, 1 suite com roupeiro, 2 quartos (um com roupeiro), Hall e corredor ambos com roupeiros, 1 WC com duche, 1 WC com banheira, garagem, e arrumos, como novo.&lt;br&gt;Equipado com aquecimento central com radiadores e com regulação de calor nas Salas, Quartos, Hall de Entrada e cozinha, aspiração central, vidros duplos, estores eléctricos, painéis solares.&lt;br&gt;&lt;br&gt;CONTACTE-NOS PARA AGENDAR A SUA VISITA OU OBTER MAIS INFORMAÇÕES.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Aquecimento Central</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t2-3-assoalhadas-como-novo-117m2-2-wc-parqueamento-laranjeiras-ID10rub.html</listing_url><title>T2 (3 Assoalhadas), como NOVO, 117m2, 2 WC, Parqueamento, Laranjeiras</title><house_location>São Domingos de Benfica, Lisboa</house_location><house_cost>444000</house_cost><effective_area>117</effective_area><total_area>117</total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Novo</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Comercializado por: Urban Flag&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Licença AMI: 15235&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Apartamento com 3 assoalhadas, recente, em estado Irrepreensível - Como NOVO!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Inserido em Prédio de Qualidade com muito boa construção e em excelente estado de conservação em local muito sossegado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Composto por:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hall com 11m2 com Roupeiro e WC social.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cozinha Totalmente EQUIPADA (electrodomésticos BOSH embutidos) com 14m2 e zona de lavandaria e estendal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sala Ampla com cerca de 30m2, virada a SUL, com grande janela com VISTAS para a Cidade e Monsanto (sem prédios em frente).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hall de acesso aos quartos, com porta, tem 8m2 e dá acesso também ao WC completo com 7m2.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quarto com 13m2, Quarto com 11m2 com excelente lay-out, ambos com Roupeiro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamentos e materiais de Qualidade superior ( Soalho em Carvalho, Aquecimento Central, Som em todo o Apartamento )&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dispõe ainda de ARRECADAÇÃO, LUGAR de PARQUEAMENTO, Sala de Condomínio para Reuniões / FESTAS, assim como PÁTIO interior.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Em todos os pisos existe uma sala devidamente protegida para recolha dos lixos domésticos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Excelente Localização perto do METRO, Comércio, Serviços, Escolas, Hospitais e fácil acesso as principais vias da Cidade. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;CE em Elaboração.&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Excelente Oportunidade para Habitar numa localização PRIVILEGIADA em Lisboa!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Aquecimento Central</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-IDXe0j.html</listing_url><title>APARTAMENTO</title><house_location>Fafe, Braga</house_location><house_cost>155000</house_cost><effective_area>148</effective_area><total_area>148</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>Isento</energy_certificate><house_condition>Em construção</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;APARTAMENTO T3 NOVO COM GARAGEM E ELEVADOR Localizado no Andar R/c Traseiro.&lt;br&gt;
Cozinha e Lavandaria, Sala; 2 Quartos c/ Roupeiros Embutidos e uma suite; 2 Wc's completos sendo 1 privativo; Piso flutuante e acabamentos de madeira tectos falsos, focos embutidos, possibilidade de portas de pé direito e loiças suspensas, Estores Eléctricos com isolamento térmico; Caixilharia em alumínio com ruptura térmica e oscilo batentes; Pré instalação de Ar Condicionado; Óptimos Acabamentos quer a nível térmico quer acústico; Aquecimento de água através de Painel Solar.&lt;br&gt;
Garagem individual para um carro com portão automático.&lt;br&gt;
Com bons acessos perto da saída da auto estrada e centro da cidade.&lt;br&gt;
Venha conhecer, aguardamos a sua visita. Categoria Energética: Isento&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Elevador</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t1-proximo-a-praia-do-tamariz-casino-estoril-IDKPxn.html</listing_url><title>T1 próximo à praia do Tamariz | Casino Estoril</title><house_location>Cascais e Estoril, Cascais, Lisboa</house_location><house_cost>328000</house_cost><effective_area>50</effective_area><total_area>56</total_area><number_of_rooms>1</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate>B-</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Encantador T1 próximo à praia do Tamariz totalmente mobiliado!&lt;br&gt;
Apartamento em estilo Open Space, totalmente remodelado em zona Premium do Estoril.&lt;br&gt;
Inserido num excelente condomínio privado, com parqueamento e agradável jardim, localizado a 850 metros da praia do Tamariz.&lt;br&gt;
Complementado por acabamentos de luxo, totalmente equipado, mobilado, pronto a habitar.&lt;br&gt;
O imóvel possui zona de parqueamento no condomínio e uma arrecadação.&lt;br&gt;
Uma oportunidade única no centro do Estoril.&lt;br&gt;
Possibilidade de rentabilidade anual superior a 6%.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Faça já a sua proposta com a Housy e garanta seu imóvel em região privilegiada!&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Para Morar, Investir, ou Golden Visa Portugal:&lt;br&gt;
Cascais é ideal para quem deseja tranquilidade e qualidade de vida, esta rodeada por praias com águas cristalinas, considerada a 'Riviera portuguesa',&lt;br&gt;
Viver em Cascais é ter a tranquilidade de morar numa Cidade cercada por belezas naturais, mas ao mesmo tempo estar perto da capital Lisboa, com todos os seus recursos, comodidades e conforto. fica apenas a 25km de Lisboa, sendo bastante cómoda a sua comunicação&lt;br&gt;
Cascais tem excelentes opções de lazer, Rica na sua Gastronomia e Vinhos a um custo bastante acessível, Pessoas afáveis, as suas belas paisagens naturais, as praias que atraem moradores e turistas quase todo ano, dado que a região é conhecida pelo seu clima ameno o ano inteiro. Diferentemente de outras regiões de Portugal, em Cascais não costuma fazer muito frio e a chuva é tropicalmente agradável.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Culturalmente com bastantes opções, pode visitar entre outras:&lt;br&gt;
Alameda dos Combatentes da Grande Guerra; Boca do Inferno; Casa de Santa Marta; Cidadela Art District; Farol Museu de Santa Marta; Jardim Visconde da Luz; Largo de Camões; Mercado de Cascais; Museu Conde de Castro Guimarães; Museu da Vila; Museu do Mar Rei D. Carlos; Palácio Real da Cidadela de Cascais; Parque Marechal Carmona; Piscina Oceânica Alberto Romano; Praia da Duquesa e Praia da Conceição; Praia da Rainha e Praia da Ribeira; Praia das Moitas; Praia de Santa Marta; Rua Frederico Arouca (antiga Rua Direita).&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Na Educação:&lt;br&gt;
Ultimamente Cascais tem se destacado com muitos projetos educativos, a qualidade do ensino público é considerada uma das melhores em todo o país.&lt;br&gt;
Além de escolas públicas de altíssima qualidade, há também instituições privadas com ensinos de excelência. garantindo o acesso a bons estudos para pessoas de diversas classes sociais, Moldando assim Cascais para uma das regiões de Portugal com maior número de pessoas com ensino superior e com menor índice de pessoas sem escolaridade. Categoria Energética: B-&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/magnifico-apartamento-t2-1-em-construcao-com-piscina-comu-ID114XH.html</listing_url><title>Magnífico apartamento T2+1 em construção com piscina comu...</title><house_location>Montenegro, Faro</house_location><house_cost>270000</house_cost><effective_area>129</effective_area><total_area>146</total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms></number_of_bathrooms><energy_certificate>A</energy_certificate><house_condition>Novo</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T2+1 em fase de construção com acabamentos de luxo situado na cobertura de prédio inserido em prédio de 3 andares com uma arquitetura moderna.&lt;br&gt;
Localizado em Montenegro, Faro.&lt;br&gt;
Com vários serviços por perto como Hospital particular, universidade, restaurantes, cafés, supermercados, aeroporto, praia de Faro, cabeleireiros, oficinas.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
O apartamento é constituído por:&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
1 suite com acesso á varanda com 2 roupeiros e WC 1 quartos com roupeiro com acesso á varanda&lt;br&gt;
1 escritório/quarto com roupeiro 1 WC's equipado com Poliban&lt;br&gt;
Sala com acesso á varanda&lt;br&gt;
Cozinha equipada&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Este apartamento está equipado com&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Piscina comum Barbecue na varanda&lt;br&gt;
 Painéis solares com um sistema de apoio de esquentador&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Varanda com pavimento em cerâmica a imitar a madeira de deck antiderrapante&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Pavimento flutuante no interior da casa Sanitários suspensos&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Pré instalação de telefone, TV e dados&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Domotica&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Estores elétricos&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Ar condicionado&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Aspiração central&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Gás canalizado&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Vidros duplos&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Lugar de estacionamento na cave&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Arrecadação na cave A cozinha está equipada com equipamentos Whirlpool: Lava loiça, misturadora, exaustor, forno, micro-ondas, frigorífico, máquina lavar loiça, máquina lavar roupa O Montenegro é neste momento a freguesia mais procurada para residir. Fantástico apartamento para viver! Não perca mais tempo, contacte nos! Categoria Energética: A&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Ar Condicionado</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/andar-t2-rio-tinto-nas-traseiras-pingo-doce-ID10RAd.html</listing_url><title>Andar T2 - Rio Tinto / Nas Traseiras Pingo Doce</title><house_location>Rio Tinto, Gondomar, Porto</house_location><house_cost>75000</house_cost><effective_area>70</effective_area><total_area>83</total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate>D</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>1994</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Rio Tinto /  Nas Traseiras Pingo Doce / Próx. Avª. Conduta&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Andar T2  em prédio composto de cave, r/c e 3 andares, c/ 3 habitações p/ piso. Sem elevador.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Hall entrada c/ 4,10m2 c/ teto c/ focos, cozinha c/ 9,30m2 c/ móveis em pós fórmica, tampo granito, c/ placa, forno e esquentador, lavandaria, banho completo c/ móvel+espelho e cabine hidromassagem, 2 quartos c/ 11,5m2 e 15m2.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
SEM GARAGEM&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Pavimentos em tijoleira e lamparquet, paredes pintadas a liso, caixilharia em alumínio lacado branco, gás canalizado.&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Termoacumulador</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-transformado-em-t2-totalmente-remodelado-ID10VMs.html</listing_url><title>Apartamento T3 transformado em T2 Totalmente Remodelado, ...</title><house_location>Almada, Cova da Piedade, Pragal e Cacilhas, Almada, Setúbal</house_location><house_cost>150000</house_cost><effective_area>92</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year>1974</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento de 4 assoalhadas transformado em 3, remodelado, com boas áreas.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Cozinha equipada com forno, placa, termo-acumulador, despensa, quartos com roupeiros um deles suite, sala com boa área e muita luz natural, arrecadação.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Facilidade de estacionamento pois tem uma entrada pela parte de trás do prédio.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Na zona envolvente encontra-se comércio, transportes, escolas, centro comercial, farmácia.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Imobiliária Casas do Rui Pedro, Refª 1923CM&lt;br&gt;
Certificação Energética – C&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
EXCELENTE OPORTUNIDADE POR 150.000,00€&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
A informação disponibilizada, ainda que precisa, não dispensa a sua confirmação nem pode ser considerada vinculativa.&lt;br&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Arrecadação</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-duplex-com-garagem-fechada-e-varandas-ID105ZK.html</listing_url><title>Apartamento T3 Duplex com Garagem Fechada e Varandas</title><house_location>Coronado (São Romão e São Mamede), Trofa, Porto</house_location><house_cost>159999</house_cost><effective_area>140</effective_area><total_area>160</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate>B</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento com 3 quartos (um dos quais Suíte), 3 WC (dois completos), Varandas nas principais divisões e Garagem Fechada para uma viatura e arrumos.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Apartamento de dois pisos com zona social distinta da zona íntima:&lt;br&gt;
- Zona Social no Piso 0 da habitação composta por sala de 34m2 com varanda, cozinha de 16 m2 com lavandaria e varanda, WC de serviço com 3m2 e zona de arrumo no vão da escada.&lt;br&gt;
-Zona Íntima no Piso 1 da habitação composta por 3 quartos (17m2, 14m2, 14m2), um dos quais com Banho Suíte. Quartos com armários embutidos e muita arrumação.&lt;br&gt;
- Garagem Fechada para uma viatura com 20m2 e arrumação com 15m2.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Apartamento em estado irrepreensível e acabamentos de qualidade superior: - Piso de madeira maciça em Carvalho Francês;&lt;br&gt;
- Madeiras de Armários, rodapés e portas em Faia;&lt;br&gt;
- Caixilharia em Alúminio, com vidro duplo, de corte sonoro e térmico;&lt;br&gt;
- Estores de corte térmico com peso reduzido;&lt;br&gt;
- Cerâmicas de alta resistência nos banhos e cozinha.&lt;br&gt;
- Aquecimento Central;&lt;br&gt;
- Entre outros.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Cozinha equipada com Combinado, Forno, Placa, Máquina de Lavar Loiça e Micro-ondas. Lavandaria em espaço independente da cozinha; ambas as zonas com acesso a uma varanda.&lt;br&gt;
Sala Ampla e Varanda com vistas para o logradouro exterior do condomínio com 600m2.&lt;br&gt;
Quartos com Varanda, roupeiros embutidos e óptimos acabamentos.&lt;br&gt;
Os WCs ao nível da zona íntima são completos e de dimensão generosa.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Zona com serviços primários na envolvência: talho, pastelaria/padaria, mercearia, frutaria, bancos, biblioteca, posto de abastecimento, pingo doce a 1 minuto de carro, etc.&lt;br&gt;
Bons acessos rodoviários conseguindo evitar horas de ponta e trânsito.&lt;br&gt;
Valor de Condomínio baixo: 35€/mês. Categoria Energética: B&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Despensa</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t4-venda-em-cedofeita-santo-ildefonso-se-miragaia-sao-ID10YJ8.html</listing_url><title>Apartamento T4 Venda em Cedofeita, Santo Ildefonso, Sé, Miragaia, São</title><house_location>Cedofeita, Santo Ildefonso, Sé, Miragaia, São Nicolau e Vitória, Porto</house_location><house_cost>555000</house_cost><effective_area>153</effective_area><total_area>157</total_area><number_of_rooms>4</number_of_rooms><number_of_bathrooms></number_of_bathrooms><energy_certificate>B-</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year>2019</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T4 com excelente localização junto à Rotunda da Boavista onde existem todo o tipo de serviços.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Tem transportes coletivos à porta, o metro da Casa da Musica a 3/4 minutos e com acessos imediatos às principais vias de Circulação, VCI, A1, A28 e outras. &lt;br&gt;O apartamento foi totalmente recuperado mas mantém-se a Traça Original do Edifício. Localiza-se no 2º piso num prédio com elevador e desenvolve-se através de amplo hall da entrada que dá acesso à sala, cozinha e zona intima.&lt;br&gt;A zona intima é constituído por 2 suites e 2 quartos. O WC de serviço é completo e dá também apoio aos 2 quartos&lt;br&gt;O apartamento tem muita arrumação, todos os quarto têm roupeiros embutidos e existe também um grande roupeiro no hall da entrada. Tem despensa e lavandaria independente.&lt;br&gt;Os acabamentos são excelentes com destaque para o Pavimento Soalho multi camadas em Madeira de Sucupira. Todas as Madeiras interiores em MDF Lacado; Cozinha totalmente equipada com electrodomésticos Miele; Aquecimento através de pavimento Radiante; Estores elétricos em alumínio com isolamento térmico.&lt;br&gt;Possibilidade de 1 lugar de Garagem.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Marque já Sua visita junto de um nossos consultores imobiliários.&lt;br&gt;&lt;br&gt;RÉPLICA, uma referência imobiliária.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Com 30 anos de atuação no mercado nacional, aplicamos as boas práticas e metodologias que privilegiam Proprietário e Comprador, proporcionando os melhores resultados para todos os intervenientes.&lt;br&gt;Atuamos com um posicionamento de rigor na prestação de serviços imobiliários, apoiando a nossa atividade na experiência da nossa equipa de profissionais e em soluções eficazes de publicidade e marketing.&lt;br&gt;Garantimos a máxima descrição e serviço de excelência.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Sem preocupações - nós tratamos de tudo.’’&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Aquecimento Central</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-massama-6-fase-remodelado-ID10UGo.html</listing_url><title>T3 MASSAMA 6 FASE, REMODELADO</title><house_location>Massamá e Monte Abraão, Sintra, Lisboa</house_location><house_cost>195000</house_cost><effective_area>101</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>D</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T3 Localizado Massama 6 fase, totalmente remodelado com sala, 3 quartos, cozinha independente e equipada,2 WC,s.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Remodelações a serem realizadas, intervenções a nível da canalização e esgoto, a parte elétrica, novos WC,s, cozinha totalmente renovada e equipada, porta Blindada, portas Interiores lacadas a branco, substituição de todo o soalho por flutuante carvalho e nas zonas húmidas por cerâmica.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Substituição da caixilharia por nova lacada a branco, vidros duplos e estores térmicos e elétricos.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Venha viver com qualidade de vida a 15 minutos de Lisboa, com estacionamento à porta, restaurantes, cafés, supermercados clube desportivo e parques ao ar livre, perto da estação CP.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
OBS: as fotos do anúncio são de um andar Modelo&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
O facto de estar muito bem localizado torna este apartamento em uma oportunidade a não perder&lt;br&gt;
Marque Já a Sua Visita!&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Descrição da Zona&lt;br&gt;
A Área Metropolitana de Queluz é uma cidade portuguesa pertencente ao concelho de Sintra, no distrito e área metropolitana de Lisboa e dividida por duas freguesias (Massamá e Monte Abraão e parte de Queluz e Belas). Além disto, a área de Caruncho (hoje Queluz de Baixo) encontra-se separada do núcleo urbano da cidade por uma ribeira e pelo IC19 e Linha de Sintra.&lt;br&gt;
 A cidade de Queluz foi criada no dia 24 de julho de 1997 através da Lei n. 88/97, e possui uma área é de 7 km². A sua população residente era de 78 040 habitantes em 2004. Isto faz de Queluz uma das cidades mais populosas de Portugal e a 4ª cidade com mais população da Área Metropolitana de Lisboa. Queluz fica situada entre as cidades de Agualva-Cacém e da Amadora, a vila de Belas e as localidades Queluz de Baixo e Tercena. É atravessada pelo Rio Jamor. Na cidade viveram individualidades como Ruy Belo, Stuart Carvalhais, General Spínola, Isaac Abravanel ,a cantora Manuela Bravo e António José Enes.&lt;br&gt;
Desde tempos imemoriais que se fixaram gentes por Queluz. Por aqui passaram muitos povos que juntos às gentes originárias desta zona deram origem ao povo português. Subsistem ainda importantes vestígios que confirmam uma ocupação pré-histórica, a julgar pelos monumentos megalíticos, como antas ou dolmens, entre outros.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Foi por muitas civilizações uma zona que, dada à sua fertilidade, transformou cultivos no ganha-pão dos seus povos. Queluz rural foi-se transformando em local de veraneio, e constroem-se diversas quintas e as densas matas dão lugar a belos jardins. É num desses edifícios seiscentistas, no Palácio do Marquês de Castelo Rodrigo, que, depois de comprado pela coroa é erigido o Palácio Real. Depois das intervenções barrocas o palácio torna-se a residência favorita da corte, que se estabelece com frequência em Queluz, depois do terramoto de 1755.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
É a presença da corte que faz desenvolver em Queluz uma malha urbana. Os trabalhadores do Paço vão-se fixando nas imediações do Palácio e dão origem ao que hoje designamos como Bairro Conde de Almeida Araújo. A presença da corte em Queluz diversifica o modo de viver da população, acostumada à rotineira vida campestre, que vai ganhando uma forma de viver mais cosmopolita.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Depois da abertura do caminho-de-ferro, Queluz tem um desenvolvimento extraordinário que se manteve durante todo o século XIX e torna-se simultaneamente um local agrário e de lazer. A ocupação burguesa, proporcionada pelo caminho-de-ferro dá um novo impulso à freguesia, atraindo cada vez mais novos habitantes.&lt;br&gt;
Freguesia há já 84 anos Queluz, manteve-se uma povoação progressista transformando-se na primeira cidade do Concelho de Sintra.&lt;br&gt;
Hoje Queluz acolhe o mais valioso dos patrimónios que são as pessoas que aqui habitam, trabalham e amam a Cidade.&lt;br&gt;
 A cidade de Queluz é servida pela empresa de transportes rodoviários VIMECA e pela Comboios de Portugal (CP) com três estações de ferroviárias: Queluz-Monte Abraão, Queluz-Belas e Massamá-Barcarena (três estações da linha ferroviária que liga Lisboa a Sintra).&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Em Queluz tem as seguintes escolas do ensino básico e secundário: -Escola Secundária Miguel Torga,&lt;br&gt;
-Escola secundária Stuart Carvalhais&lt;br&gt;
-EB 2/3 Dom Pedro IV&lt;br&gt;
-EB/ES Padre Alberto Neto&lt;br&gt;
-Escola Básica n°2 Queluz&lt;br&gt;
-Escola Básica N.º 2 de Monte Abraão&lt;br&gt;
-Escola Básica EB1 nº2 de Massamá&lt;br&gt;
-Agrupamento de Jardins de Infância e Escolas Professor Galopim de Carvalho&lt;br&gt;
-Escola Básica do Pendão&lt;br&gt;
-Agrupamento de Escolas Ruy Belo&lt;br&gt;
-Escola Básica / JI Casal Da Barota&lt;br&gt;
-Escola Básica Professor Manuel Sérgio Categoria Energética: D&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Elevador</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t2-com-terraco-na-aboboda-ID10J7E.html</listing_url><title>T2 COM TERRAÇO NA ABOBODA</title><house_location>São Domingos de Rana, Cascais, Lisboa</house_location><house_cost>169500</house_cost><effective_area>66</effective_area><total_area>66</total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate>D</energy_certificate><house_condition></house_condition><building_year>1999</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;(ref:1649-00866)T2 com terraço na Aboboda. Área útil de 67m2!&lt;br&gt;Muito agradável com  luz natural!&lt;br&gt;Junto ao complexo desportivo da Aboboda com piscinas, campo de futebol entre outras actividades.&lt;br&gt;Situado no rés do chão em prédio com elevador.&lt;br&gt;Excelente para crianças e animais de estimação.&lt;br&gt;Destaque para a sala com lareira(20m2), cozinha com boas áreas e despensa(13m2) e dois quartos.&lt;br&gt;Vista desafogada, perto de transportes públicos, escolas, serviços e comércio.&lt;br&gt;Boa opção também para investimento.&lt;br&gt;A poucos km da praia, universidade nova e outros pólos empresariais.&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-empreendimento-colgeses-ID10Uq5.html</listing_url><title>T3 Empreendimento Colgeses</title><house_location>Travessa A à Rua António Costa Guimarães - Urgezes, Urgezes, Guimarães, Braga</house_location><house_cost>205000</house_cost><effective_area>152</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Em construção</house_condition><building_year>2018</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Conforto. Qualidade.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Situado no Loteamento da Boavista, com uma distância ao centro da cidade de Guimarães de 900 metros.&lt;br&gt;
O empreendimento é servido por uma vasta rede de transportes públicos, com várias escolas nas imediações, hospital público a 5 minutos de automóvel, ciclovia, entre outros aspetos fundamentais para se ter conforto e qualidade de vida.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Equipado com: &lt;br&gt;
- Móveis de cozinha;&lt;br&gt;
- Ar condicionado por splits, classe energética A+; &lt;br&gt;
- Pré Instalação de som para todas as divisões do apartamento;&lt;br&gt;
- Pré-instalação de Aspiração Central;&lt;br&gt;
- Tetos falsos tipo pladur com projetores LED;&lt;br&gt;
- Video-porteiro;&lt;br&gt;
- Painéis solares; &lt;br&gt;
- Caixilharia de alumínio com rotura térmica;&lt;br&gt;
- Estores eléctricos;&lt;br&gt;
-  Wc's com móveis e loiça suspensa;&lt;br&gt;
- Pavimentos "Porcelanosa";&lt;br&gt;
- Garagem individual;&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Desde 205.000€&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Visite-nos para mais informações!&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-totalmente-remodelado-equipado-5-varandas-2-salas-suit-ID10KEd.html</listing_url><title>T3 totalmente remodelado equipado 5 varandas 2 salas suit...</title><house_location>Carnaxide e Queijas, Oeiras, Lisboa</house_location><house_cost>339000</house_cost><effective_area>134</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Único e imperdível!&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
T4 Transformado em T3, totalmente remodelado, virado a Sul, em zona muito tranquila de Carnaxide, junto ao Satélite dos Bifes e muito perto da Av. de Portugal e do Centro Cívico.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Materiais e acabamentos de muito boa qualidade e bom gosto.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Excelentes áreas.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
3 Quartos, um deles em suite com closet e os outros 2 com roupeiro.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Sala de jantar em open space com a cozinha, esta última totalmente equipada com placa de indução, forno, exaustor, frigorífico americano, micro-ondas, termoacumulador e máquinas de lavar roupa e louça.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Ampla área social.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
3 WC.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Área social separada da área privada.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Hall com roupeiro.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
5 Varandas (Todas as divisões possuem varanda).&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Bastante luminosidade e vista desafogada.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Ar condicionado em todas as divisões;&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Janelas oscilobatentes em alumínio com corte térmico e estores eléctricos.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
3.º Andar inserido em prédio sem elevador, com condomínio organizado.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Área envolvente: Zona habitacional muito tranquila, bem servida de transportes púbicos e de todo o tipo de comércio e serviços (Restauração, bancos, farmácia, correios, centro comercial, centro cívico, polícia), espaços verdes e bons acessos.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Marque já a sua visita e comprove por si próprio. Categoria Energética: C&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-duplex-ID10S7s.html</listing_url><title>Apartamento T3 Duplex</title><house_location>Montijo e Afonsoeiro, Montijo, Setúbal</house_location><house_cost>244000</house_cost><effective_area>157</effective_area><total_area>175</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>A</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>2019</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;Apartamento Duplex T2+1&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;Usado - Construção 2019&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vistas panorâmicas sobre a cidade e serra de Palmela&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acessos e estacionamento fáceis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Proximidade de&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Escolas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cafés, restaurantes e padarias.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Farmácias.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Supermercados.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jardins.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Parque infantil.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Infantários e creches.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Acabamentos com elevada qualidade de construção.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Estilo moderno.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Áreas agradáveis e equilibradas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Madeiras lacadas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pavimentos em soalho flutuante em toda a casa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cozinha ampla com pavimento cerâmico, móveis em formica branco, bancada em Sillestone, totalmente equipada, varanda com churrasco.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2 Salas de banho completas com móvel suspenso e espelho com luz. A social com banheira  paredes em vidro, na suite com base de duche extraplana e resguardo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quartos com pavimento em soalho flutuante, roupeiro e varanda.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No piso superior quarto / sala amplo com terraço.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Garagem - parqueamento&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Ar Condicionado</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-c-vistas-de-mar-ID10W3K.html</listing_url><title>Apartamento T3 c/ Vistas de mar</title><house_location>Buarcos e São Julião, Figueira da Foz, Coimbra</house_location><house_cost>160000</house_cost><effective_area>114</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>2003</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Com vistas de mar&lt;br&gt;
Apartamento T3&lt;br&gt;
Localizado em urbanização calma e requintada a dois passos da praia e do centro de Buarcos&lt;br&gt;
Encontra-se em excelente estado pois quase não teve uso ao longo dos anos&lt;br&gt;
Tem boas áreas em todas as divisões, muito sol e vistas desafogadas&lt;br&gt;
É muito alegra com imensa luz natural pois as janelas são enormes nas principais divisões&lt;br&gt;
Tem enorme varanda a acompanhar todo o apartamento com boas vistas de mar&lt;br&gt;
Espaçosa garagem na cave com boa acessibilidade e bom arrumo&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t1-a-estrear-no-centro-de-lisboa-potencial-alojamento-local-ID10Oi9.html</listing_url><title>T1 a estrear no Centro de Lisboa | Potencial Alojamento Local</title><house_location>Estrela, Lisboa</house_location><house_cost>179000</house_cost><effective_area>40</effective_area><total_area>42</total_area><number_of_rooms>1</number_of_rooms><number_of_bathrooms></number_of_bathrooms><energy_certificate>E</energy_certificate><house_condition>Novo</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Apartamento T1 no Centro de Lisboa&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Situado em uma localização única, trata-se de um imóvel renovado, com alto potencial para arrendamento turístico.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;Características:&lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Área útil de 40 m²&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- 1 quarto&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- 1 casa de banho&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Cozinha com armário&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Canalização e electricidade nova&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Perto de transporte público&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Potencial para Alojamento Local&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;Descrição da propriedade:&lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Com localização central, trata-se de uma opção ideal para investidores graças ao potencial para arrendamento turístico.As áreas internas estão totalmente renovadas, com cozinha e casa de banho por estrear.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O imóvel está perto da Avenida Dom Carlos I e Avenida 24 de Julho, com excelente opções de comércio, serviço e transportes à porta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;Sobre nós:&lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A Housefy é uma plataforma tecnológica que oferece ao cliente todos os serviços necessários para comprar o seu imóvel de forma segura e profissional. Não cobramos comissões variáveis de mediação, permitindo assim a compra do imóvel a um preço mais ajustado e competitivo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Para mais informações, contacte-nos e marque uma visita.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/cidade-berco-residences-t2-gaveto-IDY89X.html</listing_url><title>CIDADE BERÇO RESIDENCES - T2 Gaveto</title><house_location>Travessa 24 de Junho - Azurém, Azurém, Guimarães, Braga</house_location><house_cost>185000</house_cost><effective_area>123</effective_area><total_area>132</total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate>A</energy_certificate><house_condition>Em construção</house_condition><building_year>2020</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;O empreendimento Cidade Berço - Residences encontra-se localizado na Rua 24 de Junho, em Azurém, Guimarães.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Os apartamentos de tipologia T2 são compostos por:&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
- Hall de entrada;&lt;br&gt;
- Corredores;&lt;br&gt;
- Sala comum;&lt;br&gt;
- WC de Serviço;&lt;br&gt;
- Móveis de Cozinha tipo italiano, de design moderno;&lt;br&gt;
- Cozinha equipada com eletrodomésticos:&lt;br&gt;
* Placa de Indução "Franke";&lt;br&gt;
* Forno "Franke";&lt;br&gt;
* Microondas "Franke";&lt;br&gt;
* Exaustor "Franke";&lt;br&gt;
- 2 suites;&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Outras características:&lt;br&gt;
- Instalação de ar-condicionado por split;&lt;br&gt;
- Aspiração Central;&lt;br&gt;
- Roupeiros embutidos lacados em branco em todos os quartos;&lt;br&gt;
- Vídeo porteiro com visor a cores;&lt;br&gt;
- Porta blindada de alta segurança;&lt;br&gt;
- Estores eléctricos de lâminas de alumínio com isolamento térmico e acústico;&lt;br&gt;
- Instalação para telefone;&lt;br&gt;
- Televisão por cabo em fibra óptica com tomada de TV;&lt;br&gt;
- Pavimento em soalho flutuante;&lt;br&gt;
- Paredes estucadas e pintadas;&lt;br&gt;
- Teto falso em pladur, com projetores embutidos / luz indireta, tecnologia LED;&lt;br&gt;
- Garagem fechada para um carro.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Sob a marca de excelência SATAQUEIRO, sinónimo óbvio de qualidade de construção e requinte nos acabamentos...&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
A partir de 175.000€.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Venha conhecer...&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Para mais informações contacte-nos através do 253 542 038.&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t5-no-centro-do-bonfim-setubal-ID10OKS.html</listing_url><title>Apartamento T5 - No centro do Bonfim- Setúbal</title><house_location>Setúbal (São Julião, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Graça), Setúbal</house_location><house_cost>159000</house_cost><effective_area>185</effective_area><total_area>185</total_area><number_of_rooms>5</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>1980</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Apartamento de 6 assoalhadas,  situado junto ao parque do Bonfim.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O apartamento é composto por 5 quartos,  Sala, Cozinha, despensa, 3 casas de banho, Hall de Entrada e Corredor.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O apartamento tem enormes Varandas, 2 portas de entrada. &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O prédio tem rampa para deficientes  e 2 elevadores.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O apartamento necessita de alguma modernização embora esteja perfeitamente habitável.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;A zona envolvente; Todo o tipo de comércio e serviços, escolas, creches, zonas de Lazer, parque do Bonfim, desporto , Estádio do Bonfim com todas as atividades desportivas, Piscina coberta, Corte de ténis, bem servido de transportes a 2 minutos a pé da estação dos comboios, a 5 minutos da estação dos autocarros.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Saiba mais sobre este fantástico imóvel. Oportunidade única.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Acessibilidade a pessoas com mobilidade condicionada</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-excelente-terraco-80-m2-e-boas-areas-garagem-e-arrecadacao-ID112RH.html</listing_url><title>T3 Excelente, terraço 80 m2 e boas áreas, garagem e arrecadação</title><house_location>Póvoa de Santa Iria e Forte da Casa, Vila Franca de Xira, Lisboa</house_location><house_cost>250000</house_cost><effective_area>145</effective_area><total_area>199</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>2006</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Comercializado por: Konclusao - Grupo Felizardo&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Licença AMI: 10555&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Aceite o convite e venha conhecer o seu novo lar na Urbanização Colina do Tejo, uma das urbanizações de primazia no que diz respeito a áreas e acabamentos a 20 minutos de Lisboa.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;Apartamento T3 com óptimas áreas e os espaços muito luminosos. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;Os acabamentos são de excelente qualidade e a zona social é claramente dividida da zona privada da casa.  &lt;br style="background-color: rgb(255, 255, 255);"&gt;A ampla sala, com 28 m², equipada com lareira com recuperador de calor e a cozinha, com 18 m², totalmente equipada e acesso a um magnifico terraço com cerca de 80 m² onde poderá desfrutar de óptimas tardes na companhia da sua família e amigos em convívio.  &lt;br style="color: rgb(0, 0, 0);background-color: rgb(255, 255, 255);"&gt;2 dos quartos (15 m² e 16 m²) partilham uma casa de banho completa, com 4 m², equipada com banheira de hidro massagem, e a suite, com 16 m², tem uma casa de banho com base de chuveiro e coluna de hidro massagem. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Todos os quartos têm roupeiros embutidos.&lt;br&gt;O apartamento está equipado com ar condicionado na sala e nos quartos, aspiração central, som ambiente, caixilharia em alumínio com vidros duplos e estores eléctricos.  &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;Dispõe de uma box para 2 viaturas e arrecadação.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;Agende a sua visita e beneficie da nossa campanha da oferta da avaliação&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Aceita Permuta</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t2-com-estacionamento-junto-ao-jardim-gulbenk-ID10U5Z.html</listing_url><title>Apartamento T2 com estacionamento junto ao jardim Gulbenk...</title><house_location>Avenidas Novas, Lisboa</house_location><house_cost>850000</house_cost><effective_area>133</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>B</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T2 de luxo com 134 m2, 2 lugares de estacionamento, junto ao Jardim Gulbenkian e ao Corte Inglês.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Com excelente exposição solar, é composto por sala ampla, 2 suites com closet, casa de banho social, cozinha equipada com área de lavandaria. Possui ainda ar condicionado, aquecimento central, estores eléctricos e vidros duplos. Pode ser vendido mobilado.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Localização premium na cidade de Lisboa, em plenas Avenidas Novas. Actualmente funciona em alojamento local, com rentabilidade de 4%. Categoria Energética: B&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Aquecimento Central</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-novo-miramar-ID114vo.html</listing_url><title>Apartamento T3 NOVO MIRAMAR</title><house_location>Gulpilhares e Valadares, Vila Nova de Gaia, Porto</house_location><house_cost>350000</house_cost><effective_area>136</effective_area><total_area>178</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Novo</house_condition><building_year>2019</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;TRANQUILIDADE, FUNCIONALIDADE E QUALIDADE&lt;br&gt;Atrativos de beleza natural conjugados com uma excelente centralidade geográfica dão ao Allegro Miramar Residences, Condomínio Fechado, razões suficientes para que aqui ambicione viver.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Perto de tudo, com uma boa rede de infra-estruturas, localizado junto da praia, próximo da estação ferroviária e do campo de Golf de Miramar. Excelente acesso a uma rede de auto estradas que lhe permite viajar por todo o país.&lt;br&gt;O Allegro Miramar Residences proporciona-lhe a tranquilidade e a serenidade indispensáveis para que possa desfrutar da sua casa com todo o conforto e em plena harmonia.&lt;br&gt;Aqui irá encontrar o ambiente ideal para relembrar o prazer esquecido de um salutar passeio a pé para além de diversas atividades ao ar livre que poderá realizar na marginal junto ao mar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O Allegro Miramar Residences beneficia de uma excelente exposição solar e foi concebido para famílias que valorizam sofisticação, segurança, conforto e proximidade à praia.&lt;br&gt;Os apartamentos T2 e T3, com garagens box fechadas, têm equipamentos e acabamentos de extremo rigor.&lt;br&gt;Qualidade, conforto e segurança são atributos visíveis nos mais pequenos pormenores.&lt;br&gt;Destacam-se os principais acabamentos de pavimento em carvalho, pavimento e paredes em Cerâmico Retificado de 1ª Qualidade em Cozinhas e WC´s, excelentes varandas em vidro Float laminado, Móveis lacados mate com exaustor, Banca em pedra, Louças sanitárias suspensas, Sistema de painéis solares e ventilação individuais, Aquecimento central completo, Estores térmicos elétricos interiores.&lt;br&gt;Cozinhas equipadas com eletrodomésticos Zanussi, Portas de segurança “Dierre” e Lugares de estacionamento e boxes fechadas com portão e rede elétrica independente&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Visite já este empreendimento e faça dele o seu novo lar!&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Aquecimento Central</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t2-recuado-em-canidelo-com-terraco-e-vista-mar-3-frentes-ID10XSr.html</listing_url><title>T2 Recuado em Canidelo com terraço e vista mar, 3 frentes</title><house_location>Canidelo, Vila Nova de Gaia, Porto</house_location><house_cost>220000</house_cost><effective_area>116</effective_area><total_area>161</total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate>B</energy_certificate><house_condition>Novo</house_condition><building_year>2016</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;T2 Recuado em Canidelo com terraço e vista mar, 3 frentes&lt;br&gt;&lt;br&gt;Inserido num condomínio de apenas 7 habitações, o apartamento encontra-se localizado numa zona central da freguesia de Canidelo, próxima de todo o tipo de comércio e serviços, a 1.4km da praia&lt;br&gt;&lt;br&gt;O apartamento tem uma varanda voltada a nascente que contorna a habitação e termina num terraço com vista mar (poente). Desta forma todas as divisões comunicam com o exterior&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Cozinha lacada a alto brilho, bancada em silestone, revestimento do chão em kerlite, equipada com electrodomésticos Ariston Hotpoint. A cozinha tem uma agradável luz natural e saída para a varanda/terraço&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Duas suites com roupeiros embutidos, casa de banho completa com base duche, revestimento em kerlite&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Sala de estar e jantar com cerca de 40m2&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Casa de banho de serviço&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Carpintaria lacada a branco&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Estores eléctricos nos quartos e cozinha, black-out na sala&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Aquecimento central&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Painéis solares térmicos&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Lugar de garagem para 2 carros com possibilidade de fechar&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Acresce à área útil (116m2) terraço/varanda com 45m2&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Paulo Ferreira | Consultor Imobiliário&lt;br&gt;&lt;br&gt;Tlm/WhatsApp +351 919 779 760.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Acessibilidade a pessoas com mobilidade condicionada</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t4-venda-em-santo-antonio-dos-olivais-coimbra-IDY9uQ.html</listing_url><title>Apartamento T4 Venda em Santo António dos Olivais,Coimbra</title><house_location>Santo António dos Olivais, Coimbra</house_location><house_cost>280000</house_cost><effective_area>111</effective_area><total_area>133</total_area><number_of_rooms>4</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>E</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year>1989</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T4 situado na Quinta da Maia, freguesia de Santo António dos Olivais, em Coimbra para venda.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Completamente remodelado: canalização, instalação eléctrica, portas, mobiliário da cozinha, wc, roupeiros. Tem pré-instalação de ar condicionado, caixilharia em alumínio com vidro duplo, corte térmico e acústico, estores elétricos, tectos falsos com focos embutidos, chão flutuante.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Transportes públicos, próximo de um grande numero de serviços públicos, nomeadamente universidades, hospitais e zonas comerciais, mas ao mesmo tempo podendo gozar da beleza e da calma que esta zona proporciona. Qualidade de vida garantida!&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Estores Eléctricos</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t1-totalmente-remodelado-em-campo-de-ourique-junto-ao-mercado-ID10V8Q.html</listing_url><title>T1 totalmente remodelado em Campo de Ourique junto ao Mercado.</title><house_location>Campo de Ourique, Lisboa</house_location><house_cost>250000</house_cost><effective_area>62</effective_area><total_area>62</total_area><number_of_rooms>1</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>D</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year>1955</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Comercializado por: Personalmed Lda&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Licença AMI: 6440&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;T1 totalmente remodelado em Campo de Ourique junto ao Mercado, com muito bom gosto e bons acabamentos, com 1 suite, muita arrumação, cave com elevador. PRÉDIO: recuperado(pintura exterior; canalizações de água), estrutura em betão armado, praceta sossegada, envolvente agradável, boas acessibilidades automóvel. CASA: totalmente remodelada, a estrear, espaço bem distribuído. COZINHA: totalmente remodelada, bancada em pedra, electrodomésticos encastrados, equipada com: placa, forno, microondas, exaustor, cilindro, MLL, MLR, frigorífico. wcs: 2 wcs, 1 em suite e 1 social. &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Caldeira</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-povoa-de-varzim-ID10BaY.html</listing_url><title>Apartamento T3, Póvoa de Varzim</title><house_location>Póvoa de Varzim, Beiriz e Argivai, Povoa de Varzim, Porto</house_location><house_cost>475000</house_cost><effective_area>213</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T3, na Póvoa de Varzim.&lt;br&gt;
Em fase de remodelação, com acabamentos de luxo, e boas áreas.&lt;br&gt;
Localizado na 1º linha do mar.&lt;br&gt;
Marque já a sua visita! Categoria Energética: C&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Ar Condicionado</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-venda-em-ramalde-porto-ID112H6.html</listing_url><title>Apartamento T3 Venda em Ramalde,Porto</title><house_location>Ramalde, Porto</house_location><house_cost>350000</house_cost><effective_area>131</effective_area><total_area>131</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>1988</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T3 localizado na zona do Pinheiro Manso, a poucos minutos da Avenida da Boavista.&lt;br&gt;A envolvente do prédio é caracterizada por uma zona residencial, com todo o tipo de comércio, serviços, escolas e transportes públicos.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Com uma área útil de 107m2, 27.44m2 de área dependente e ainda 100m2 de terraço com jardim, com dois acessos pela área social.&lt;br&gt;Composto por hall de entrada, sala comum, cozinha e lavandaria. A zona íntima tem 3 quartos, 1 WC completo com banheira e 1 WC completo com cabine de duche. &lt;br&gt;A nível de acabamentos destacamos: caixilharia com vidros duplos, piso em madeira, azulejo nas paredes do hall de entrada e roupeiros embutidos.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Complementa-se com 1 lugar duplo de garagem e arrumos.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Marque já a sua visita junto de um nossos consultores imobiliários.&lt;br&gt;+351 964 006 641&lt;br&gt;&lt;br&gt;RÉPLICA, uma referência imobiliária.&lt;br&gt;Com 30 anos de atuação no mercado nacional, aplicamos as boas práticas e metodologias que privilegiam Proprietário e Comprador, proporcionando os melhores resultados para todos os intervenientes.&lt;br&gt;Atuamos com um posicionamento de rigor na prestação de serviços imobiliários, apoiando a nossa atividade na experiência da nossa equipa de profissionais e em soluções eficazes de publicidade e marketing.&lt;br&gt;Garantimos a máxima descrição e serviço de excelência.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Sem preocupações - nós tratamos de tudo.&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Elevador</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-canidelo-vistas-de-mar-ID10U3C.html</listing_url><title>T3 Canidelo Vistas de Mar</title><house_location>Canidelo, Vila Nova de Gaia, Porto</house_location><house_cost>125000</house_cost><effective_area>125</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms></number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Comercializado por: Mi Casa Mediação Imobiliaria&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Licença AMI: 11403&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Apartamento em bom estado geral, boas áreas, 2 wc, varanda , vistas de mar,lavandaria.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lugar de garagem e arrumos &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Parqueamento (1 carro)</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-implex-praia-da-barra-venda-ID111LQ.html</listing_url><title>Apartamento T3 Implex Praia da Barra - Venda</title><house_location>Gafanha da Nazaré, Ílhavo, Aveiro</house_location><house_cost>340000</house_cost><effective_area>150</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Em construção</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Este empreendimento situado na Praia da Barra, com fracções que podem ir do T1 ao T3 Implex, na Avenida principal da Praia da Barra, a escassos metros da areia, a 5 minutos do centro de Aveiro e com vários serviços a curta distância. A Praia da Barra tem um enquadramento único, entre o oceano Atlântico e a Ria de Aveiro é um local ideal para quem quer estar na orla marítima, mas perto de todos os serviços da cidade de Aveiro. A Praia da Barra oferece excelentes condições para a surf, stand-up paddle, vela, windsurf, kitesurf e outros desportos aquáticos, e outras actividades recreativas como caminhadas, futebol e ciclismo.&lt;br&gt;
Esta área do distrito de Aveiro é de rara beleza, com a sua linha costeira, canal da Ria de Aveiro e as suas praias vigiadas e seguras.&lt;br&gt;
Todas as deslocações são facilitadas através da A25 que tem ligações à A1 e à A17, o Aeroporto Internacional do Porto fica a 60 minutos de carro com ligações directas para as cidades portuguesas, europeias e mundiais. A cidade de Aveiro é servida por uma estação ferroviária CP e variadas ligações rodoviárias.&lt;br&gt;
Marque já a sua visita connosco!! Categoria Energética: Em processo&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Elevador</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-na-avenida-fernao-de-magalhaes-ID10vkO.html</listing_url><title>T3 na Avenida Fernão de Magalhães</title><house_location>Avenida Fernão de Magalhães, Bonfim, Porto</house_location><house_cost>375000</house_cost><effective_area>150</effective_area><total_area>160</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate>B</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>2008</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;English Below&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;_&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;T3 com boas áreas, construído em 2008 em prédio com acabamentos de referência no Porto. Garagem em box fechada para dois carros grandes. Fogão de sala e aquecimento central. &lt;br&gt; &lt;br&gt; No ultimo piso (7) sem ruído e com o benefício de enorme centralidade (padaria, talho, peixaria, supermercados, restaurante com take away, jardim com parque para crianças), estação de metro a 300 metros, apenas 22 frações, boa vizinhança e valor mensal de condomínio baixo (53 euros).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;Posto individual para carregamento de veículo elétrico/híbrido plug-in&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Venda por motivo de mudança para apartamento maior.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Vale a pena vir visitar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nice 3-bedroom apartment with good areas in a central area of the beautiful city of Porto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;On the last floor of a recent building (2008), the finishing and the commodities are incredible, with public transportation (metro, bus, taxi, uber), supermarkets, schools, traditional grocery, large public garden with playground for kids and pets. The house has natural gas central heating system, with radiators in all compartments (except the kitchen) and also a fireplace with heat recuperator.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;East-West orientation makes this house very luminous and comfortable.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Large closed garage (2 cars), with EV Charging point available and several rack to store goods.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;With only 22 apartments, this is a familiar (with good neighbors) community and with a very low condominium fee (58 euros)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Very good opportunity, reason for sale is moving to a larger house.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Negociável</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t2-na-quinta-do-torneiro-ultimo-piso-vista-deslumbra-IDSbOH.html</listing_url><title>»T2 na Quinta do Torneiro - Último piso - Vista deslumbra...</title><house_location>Oeiras e São Julião da Barra, Paço de Arcos e Caxias, Oeiras, Lisboa</house_location><house_cost>280000</house_cost><effective_area>135</effective_area><total_area>170</total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>2003</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;»T2 na Quinta do Torneiro - Último piso - Vista deslumbrante!«&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
»Apartamento em excelente estado de conservação;&lt;br&gt;
»Aquecimento central; pré-instalação de ar condicionado; aspiração central;&lt;br&gt;
»Parqueamento e arrecadação;&lt;br&gt;
»Fantástica vista mar e serra.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
»»Visita virtual disponível!««&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Aproveite esta Oportunidade e contacte um dos nossos consultores para mais informações! Categoria Energética: C&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-com-varanda-em-vila-nova-de-gaia-ID10hNl.html</listing_url><title>Apartamento T3 com Varanda em Vila Nova de Gaia</title><house_location>Oliveira do Douro, Vila Nova de Gaia, Porto</house_location><house_cost>198000</house_cost><effective_area>89</effective_area><total_area>105</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate>Isento</energy_certificate><house_condition>Em construção</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Fabuloso apartamento de tipologia T3 com varanda, inserido num novo empreendimento composto por tipologias T0/1, T2 e T3 com vista Rio Douro.&lt;br&gt;
Apartamento com uma área útil de 89m2 e uma varanda de 15m2.&lt;br&gt;
Com localização privilegiada, situa-se próximo à encosta do Rio Douro, na margem da cidade de Vila Nova de Gaia e também com uma excelente proximidade ao centro da cidade do Porto, através da travessia da Ponte do Infante.&lt;br&gt;
Empreendimento com 5 pisos acima do solo e 2 abaixo do solo (garagens).&lt;br&gt;
Os apartamentos serão com um design inovador e equipados com aquecimento central, painéis solares para aquecimento de águas, classificação energética A e cozinha equipada.&lt;br&gt;
O condominio será num sistema fechado e com piscina.&lt;br&gt;
A construção será de laje de betão.&lt;br&gt;
Obra prevista para início em final de 2019. Previsão de entrega de obra em 18 meses Categoria Energética: Isento&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Elevador</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t4-queluz-belas-estacao-de-comboios-renovado-terraco-investimento-top-ID115f2.html</listing_url><title>T4 Queluz Belas Estação de Comboios Renovado Terraço Investimento TOP</title><house_location>Queluz e Belas, Sintra, Lisboa</house_location><house_cost>199999</house_cost><effective_area>125</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>4</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year>1989</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt; &lt;strong&gt;Speak Both English and Português.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Não tenho interesse em imobiliárias de momento!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Oportunidade para investimento ou habitação própria!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Apartamento totalmente remodelado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Canalização e instalação elétrica totalmente novas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;T3 Transformado em T4.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Todas as divisões com focos de LED inseridos no tecto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4 quartos:&lt;br&gt;1 com janelas&lt;br&gt;1 com janelas e WC (Suite)&lt;br&gt;2 quartos interiores sem janelas&lt;br&gt;Com contorno LED.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2WC&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sala: com acesso a generoso terraço com bastante exposição solar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cozinha totalmente nova e equipada com electrodomesticos de encastre com garantia:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Maquina de Lavar louça&lt;br&gt;-Máquina de lavar e secar roupa&lt;br&gt;-frigorifico combinado de 180cm&lt;br&gt;-placa vitroceramica de última geração&lt;br&gt;-forno&lt;br&gt;-Termoacumulador de ultima geração 90lts&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Apartamento corresponde a Sub cave.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No lado com janelas corresponde a altura de um terceiro andar, está inserido em prédio com elevador a funcionar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Literalmente na estação de Queluz belas!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acessiblidade:&lt;br&gt;-Através de comboio está a 19 minutos do centro de Lisboa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-5 minutos de carro do IC19&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-6 minutos de carro para o hospital amadora. 25 minutos a pé.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Todo o tipo de comércio e transportes a porta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Localização privilegiada para o mercado de arrendamento.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Para investidores rentabilidade imediata de 12000€/ano.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pondero permuta de imoveis de tipologia T2 / T3 / T4 para obras; localizados na Linha de sintra.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Qualquer questão disponha atravez de mensagem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Respondo rapidamente.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Aceita Permuta</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-totalmente-remodelado-2-andar-ID10ABs.html</listing_url><title>T3 Totalmente Remodelado - 2 Andar</title><house_location>Mina de Água, Amadora, Lisboa</house_location><house_cost>179000</house_cost><effective_area>95</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T3 Localizado perto do hospital luz na Amadora, totalmente remodelado com sala, 3 quartos, cozinha independente e equipada,2 WC,s.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Remodelações a serem realizadas, intervenções a nível da canalização e esgoto, a parte elétrica, novos WC,s, cozinha totalmente renovada e equipada, porta Blindada, portas Interiores lacadas a branco, substituição de todo o soalho por flutuante carvalho e nas zonas húmidas por cerâmica.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Substituição da caixilharia por nova lacada a branco, vidros duplos e estores térmicos e elétricos.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Venha viver com qualidade de vida a 10 minutos de Lisboa, com estacionamento à porta, restaurantes, cafés, supermercados clube desportivo e parques ao ar livre, perto da estação CP.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
OBS: as fotos do anúncio são de um andar Modelo&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
O facto de estar muito bem localizado torna este apartamento em uma oportunidade a não perder&lt;br&gt;
Marque Já a Sua Visita!&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Descrição da Zona&lt;br&gt;
O concelho da Amadora situa-se no norte da Área Metropolitana de Lisboa, sendo um dos concelhos de primeira coroa da capital, com a qual limita a oeste (freguesias de Benfica e, em menor parte, Carnide). O concelho de Oeiras (Carnaxide e Queijas, a sul e Barcarena, a sudoeste) situa-se a sul, enquanto que toda a faixa oeste e parte do norte do concelho são limitados por Sintra (Queluz e Belas e Casal de Cambra, respetivamente). Por fim, o concelho de Odivelas (Pontinha e Famões) restringe a vertente norte-ocidental da Amadora.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
O município da Amadora foi criado em 11 de setembro de 1979, por secessão da freguesia da Amadora, no nordeste do concelho de Oeiras. Dias depois, a 17 de setembro de 1979, a vila da Amadora é elevada a cidade, e a freguesia homónima é dividida em oito freguesias: Alfragide, Brandoa, Buraca, Damaia, Falagueira-Venda Nova, Mina, Reboleira e Venteira. Na ocasião agregou a si partes das freguesias de Queluz e de Belas, pertencentes ao concelho de Sintra, e tendo cedido a localidade de Presa que passou a fazer parte da freguesia de Odivelas, atual concelho de Odivelas. Em 1997, foram criadas as freguesias de Alfornelos (parte da freguesia de Brandoa), Falagueira, Venda Nova (divisão da freguesia de Falagueira-Venda Nova) e São Brás (parte da freguesia de Mina), sendo esta a divisão municipal até 2013, ano em que estas freguesias foram extintas.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
O município da Amadora está dividido, na sequência da reorganização administrativa de 2013, nas seguintes seis freguesias: -Águas Livres (correspondente, na anterior organização de freguesias, a quase toda a Damaia, à zona sul da Reboleira e norte da Buraca e ainda algumas partes do norte de Alfragide).&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
-Alfragide (integra, não só, quase toda a área de Alfragide, mas também, grande parte da Buraca, a leste)&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
-Encosta do Sol (inclui quase todo o território de Alfornelos, bem como a maior parte da Brandoa, e ainda uma pequena parte do nordeste da Venda Nova [a leste do túnel da CRIL], outra do norte da Falagueira e, a norte, uma outra do leste de São Brás)&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
-Falagueira-Venda Nova (para além das áreas da Falagueira e Venda Nova, com as limitações já referidas, a limitação a oeste estendeu-se para todo Parque Aventura; a norte, foram anexadas uma parte da Brandoa e outra da Brandoa e São Brás, correspondente ao Monte da Galega)&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
-Mina de Água (grosso modo, corresponde às antigas freguesias da Mina e São Brás – excetuando os territórios anteriormente referidos como parte de outras freguesias –, incluindo ainda uma zona do oeste da Brandoa e, a sul, o território da Venteira situado a norte da linha ferroviária)&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
-Venteira (para além da freguesia da Venteira, a nova organização administrativa englobou na nova freguesia o norte da Reboleira, fixando a sua fronteira a leste na Estrada Nacional 117, abarcando, por isso, partes de Alfragide, Damaia e Reboleira).&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Entre os seus símbolos contam-se o Aqueduto das Águas Livres, bem como os campos de aviação que tiveram tanta importância na emergência da aviação em Portugal, sendo que ainda hoje o Estado-Maior da Força Aérea Portuguesa se situa no concelho, na freguesia de Alfragide. Ambos figuram nas armas da cidade. O município da Amadora é servido por diferentes modos de transporte, integrando a primeira coroa envolvente à cidade de Lisboa. Deste modo, é servido por diferentes tipologias de transporte ferroviário, contando com três interfaces da rede do Metropolitano de Lisboa e três interfaces ferroviários da rede de comboios urbanos de Lisboa da CP. No tocante ao transporte rodoviário, o seu território é servido por três operadores, sendo o principal deles a Vimeca/Lisboa Transportes, que assegura ligações intra-concelhias e aos concelhos de Sintra e Oeiras. A este operador juntam-se a Carris e a Rodoviária de Lisboa, que asseguram as ligações aos concelhos de Lisboa, Odivelas e Loures. Em termos de infraestruturas, as principais artérias rodoviárias consistem na A9, A16, A36 e A37; as infraestruturas ferroviárias que atravessam o concelho consistem na Linha Azul do Metropolitano de Lisboa e na Linha de Sintra.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Na Amadora encontra-se a Escola Superior de Teatro e Cinema com várias Licenciaturas, Mestrados, Pós-Graduações e possibilidade de Doutoramentos. Possui ainda um dos campus da Academia Militar, onde se situa parte significativa do corpo de alunos, nomeadamente os alunos internos, os serviços académicos, e parte proporcional dos serviços de apoio e administração. A Amadora tem as seguintes escolas do ensino básico e secundário: -Escola EB 1 Artur Bual,&lt;br&gt;
-Escola Secundária da Amadora&lt;br&gt;
-Escola Secundária Mães d'Água&lt;br&gt;
-Escola EB 2/3 José Cardoso Pires&lt;br&gt;
-Escola Secundária Seomara da Costa Primo&lt;br&gt;
-Escola D. Francisco Manuel de Melo&lt;br&gt;
-Escola EB 1/JI da Venteira&lt;br&gt;
-Escola Secundária D. João V&lt;br&gt;
-Escola Secundária Dr. Azevedo Neves&lt;br&gt;
-Escola Secundária Fernando Namora&lt;br&gt;
-Escola EB 2/3 Roque Gameiro&lt;br&gt;
-Escola EB 2/3 de Alfornelos&lt;br&gt;
-Escola EB 2/3 Miguel Torga&lt;br&gt;
-Escola EB 2/3 Sophia de Mello Breyner&lt;br&gt;
-Escola EB 2/3 Professor Pedro d'Orey da Cunha. Categoria Energética: C&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-de-4-assoalhadas-na-torre-da-marinha-ID10Uwc.html</listing_url><title>Apartamento de 4 assoalhadas na Torre da Marinha</title><house_location>Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires, Seixal, Setúbal</house_location><house_cost>110000</house_cost><effective_area>75</effective_area><total_area>76</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento de 4 assoalhadas anteriormente de 3, com bastante luz natural, inserido num Rés-do-chão e com uma arrecadação na cave, zona bastante central e ao mesmo tempo muito tranquila.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Notas: canalização e eletricidade trocadas na totalidade, caixilharia com vidros duplos.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Rodeado de bastante comércio local e transportes&lt;br&gt;
A 5 minutos (a pé) de: Fertagus, espaço comercial Rio Sul e Baía do Seixal&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Não perca esta oportunidade e marque já a sua visita!!!&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Tratamos do seu financiamento gratuitamente com as melhores taxas do mercado&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
LOCALIZAÇÃO: Torre da Marinha&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
GESTOR DO IMÓVEL:Miguel Silva Categoria Energética: Em processo&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Arrecadação</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-duplex-t3-1-centro-de-alcochete-excelente-estado-com-box-IDZLYq.html</listing_url><title>Apartamento Duplex T3+1 Centro de Alcochete - Excelente estado com Box.</title><house_location>Alcochete, Setúbal</house_location><house_cost>196000</house_cost><effective_area>123</effective_area><total_area>227</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate>D</energy_certificate><house_condition></house_condition><building_year>2000</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;(ref:1749-01891)Apartamento Duplex em zona central de Alcochete em excelente estado de conservação com box. Sala com lareira e  varanda. Cozinha equipada, exaustor  panorâmico e varanda.Quartos com roupeiro e pavimento em madeira sendo que um é suíte com casa de banho com boa área. Segundo piso já com escritório, quarto e casa de banho com duche feitos pelo construtor do edifício.Edifício sem elevador. Excelente box para uma viatura.&lt;br&gt;Marque já a sua visita!

Transportes Públicos ,Supermercado ,Parque Infantil ,Ginásio ,Farmácia ,Espaços Verdes ,Centro da Cidade&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Vigilância/segurança</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-com-garagem-em-belmonte-IDYPQF.html</listing_url><title>T3 com Garagem, em Belmonte.</title><house_location>Rua do Chafariz do Areal, Belmonte e Colmeal da Torre, Belmonte, Castelo Branco</house_location><house_cost>62500</house_cost><effective_area>92</effective_area><total_area>108</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>D</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>1990</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Comercializado por: DS Belmonte&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Licença AMI: 12227&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Apartamento T3 , localizado no 3º andar do prédio na Rua Chafariz do Areal, com vistas desafogadas sobre a variante de Belmonte e serras. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Está perto das Escolas, de hipermercados e do centro da Vila. Com exposição solar a sul, tem um preço de venda bastante apelativo, para a qualidade do imóvel.&lt;br&gt;Possui lareira com recuperador na sala com varanda, 2 wc um deles completo com cabine de duche , 3 quartos um deles com varanda , cozinha com dispensa. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Possui também uma garagem na cave com bastante espaço. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Informação Importante:&lt;br&gt;As características enunciadas de forma geral, servem apenas para orientação e não constituem, uma proposta ou um contrato;&lt;br&gt;As referências, descrições e dimensões, são em princípio consideradas corretas, contudo aos adquirentes, não se dispensa uma visita pormenorizada ao imóvel nem a consulta dos documentos formais. Qualquer imagem poderá ser gerada ou melhorada por computador. As fotos divulgam algumas partes da propriedade, tal como aparecem no momento em que foram tiradas.&lt;br&gt;A informação contida no presente anúncio é meramente indicativa e poderá ser alterada sem aviso prévio por fatores técnicos, comerciais e ou legais.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/excelente-t3-quinta-da-cruz-de-pau-ID10XUx.html</listing_url><title>Excelente T3 Quinta da Cruz de Pau</title><house_location>Rua das Palmeiras - Quinta Nossa Senhora de Fátima, Alhandra, São João dos Montes e Calhandriz, Vila Franca de Xira, Lisboa</house_location><house_cost>205000</house_cost><effective_area>145</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Excelente T3, com Garagem c/ saída directa para a rua, localizado em urbanização recente, com excelentes áreas. O imóvel encontra-se como novo. Cozinha equipada com placa, forno, máquina de lavar louça, microondas e exaustor. Sala com lareira c/ recuperador de calor e uma varanda. Suite com roupeiro, uma varanda e WC com cabine de hidromassagem.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Todas as janelas com vidros duplos. WC social com banheira de hidromassagem. Hall de entrada com teto falso. Todas as divisões com ar condicionado. Aspiração central. Pré-instalação de Aquecimento central. Video porteiro. Porta de alta segurança. Grande proximidade de escolas, todo o tipo de comércio e serviços, supermercado Intermarché, fácil acesso a transportes. A 15 minutos a pé da CP e do passeio Ribeirinho, um passeio que oferece a vista do Rio Tejo a pé ou de bicicleta e apreciar a paisagem. A 2 minutos da EN10. Vista Rio e campo. "&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/explendida-casa-t3-1-em-vilar-do-paraiso-ID10VIg.html</listing_url><title>Explêndida Casa T3+1 em Vilar do Paraíso</title><house_location>Mafamude e Vilar do Paraíso, Vila Nova de Gaia, Porto</house_location><house_cost>390000</house_cost><effective_area>290</effective_area><total_area>320</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>2005</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Explêndida Casa T3+1 em Vilar do Paraíso&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Um imóvel com boas áreas e acabamento de excelente qualidade. Encontra-se em perfeito estado de conservação, pronto a habitar.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;Características:&lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Área útil de 290 m²&lt;br&gt;- 3 quartos, sendo 1 em suite&lt;br&gt;- 3 casas de banho&lt;br&gt;- Cozinha totalmente equipada&lt;br&gt;- Banheira&lt;br&gt;- Arrecadação&lt;br&gt;- Soalho de madeira&lt;br&gt;- Terraço com jardim&lt;br&gt;- Garagem privativa para 4 carros&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;Descrição da propriedade:&lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Esta moradia T3+1 possui 290 m² de área útil e é composta por 3 quartos, 3 casas de banho, cozinha, sala de estar e sala de jantar.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Outros diferenciais deste imóvel são varanda, terraço com jardim, suite, arrecadação, banheira com hidromassagem e armários embutidos.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Em relação à localização, está situado numa zona de Vila Nova de Gaia com boa oferta de restaurantes, supermercados, farmácias, cafés, etc. Além disso, usufrui de ótimos acessos à A1 , A44, IC1 e IC2.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;Sobre nós:&lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;A Housefy é uma plataforma tecnológica que oferece ao cliente todos os serviços necessários para comprar o seu imóvel de forma segura e profissional. Não cobramos comissões variáveis de mediação, permitindo assim a compra do imóvel a um preço mais ajustado e competitivo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Para mais informações, contacte-nos e marque uma visita.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-praia-da-barra-venda-IDZb3f.html</listing_url><title>Apartamento T3 Praia da Barra - Venda!</title><house_location>Gafanha da Nazaré, Ílhavo, Aveiro</house_location><house_cost>170000</house_cost><effective_area>100</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T3, na Praia da Barra com 2 Varandas a 2 minutos da  3 quartos; 2 Casas de banho; Despensa;Churrasqueira.&lt;br&gt;
Marque a sua visita!! Categoria Energética: C&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Elevador</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-centro-de-aveiro-venda-IDYajQ.html</listing_url><title>Apartamento T3 Centro de Aveiro - Venda!</title><house_location>Glória e Vera Cruz, Aveiro</house_location><house_cost>189000</house_cost><effective_area>150</effective_area><total_area>300</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>3</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Exclusivo Soluções Aveiro... Apartamento T3 implex no Centro de Aveiro, totalmente remodelado, cozinha equipada, suite com 30 m2, roupeiros embutidos, wc completo, wc de serviço, estores elétricos, caixilharia em PVC e oscilo-batente e terraço com 150 m2!!&lt;br&gt;
Disponivel a patir de Março 2020. Categoria Energética: Em processo&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Elevador</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/montijo-t3-boas-areas-junto-escola-jorge-peixinho-ID10W4H.html</listing_url><title>Montijo, T3, Boas areas Junto Escola Jorge Peixinho</title><house_location>Rua Alexandre Herculano, Montijo e Afonsoeiro, Montijo, Setúbal</house_location><house_cost>115000</house_cost><effective_area>100</effective_area><total_area>110</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms></number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>1985</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Montijo, T3, Junto Escola Jorge Peixinho, Boas areas, com sala com Lareira, 3 Quartos, 2 WC, Cozinha com despensa, varanda com churrasqueia, inserido zona residencial central junto Escolas, Lar, Centro de saúde, zonas verdes, transportes públicos.&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Lareira</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-venda-em-portimao-portimao-ID10xIb.html</listing_url><title>Apartamento T3 Venda em Portimão,Portimão</title><house_location>Rua Mouzinho de Albuquerque, Portimão, Faro</house_location><house_cost>154900</house_cost><effective_area>110</effective_area><total_area>113</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;No coração da cidade, encontramos este fantátisco imóvel de caracter. O apartamento é constituido por um hall de entrada, uma sala com boa area, 3 quartos com roupeiros embutidos, 2 casas de banho, e uma cozinha toda equipada. &lt;br&gt;Trata-se de uma casa luminosa, e cheia de sol, um verdadeiro lar. &lt;br&gt;Não perca esta oportunidade de conhecer este imóvel espectacular entre o largo da Alameda e o Mercado Municipal. &lt;br&gt;Marque já a sua visita! &lt;br&gt;Oportunidade única.&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Despensa</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-com-vista-rio-almada-ID10MFZ.html</listing_url><title>Apartamento T3 - Com Vista Rio - Almada</title><house_location>Almada, Cova da Piedade, Pragal e Cacilhas, Almada, Setúbal</house_location><house_cost>230000</house_cost><effective_area>96</effective_area><total_area>109</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>D</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>1989</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Excelente apartamento de 4 assoalhadas no centro da cidade de Almada, com vista deslumbrante sobre o Rio Tejo..&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O apartamento é composto por 3 quartos, Sala equipada com Lareira, 2 casas de banho, despensa, cozinha equipada com forno, placa, exaustor e  esquentador. &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dispõe de 2 varandas, Arrecadação com janela e  elevador. &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;A canalização foi renovada e o prédio foi pintado recentemente.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O apartamento está situado numa Zona Excelente, perto de todo o tipo de comércio e serviços, escolas, Infantários, bancos, correios, hospital.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bem servido de transportes, autocarros, táxis e metro de superfície.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O apartamento tem sido arrendado a estudantes, com um rendimento de 900,00 euros por  mês.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Saiba mais sobre este fantástico imóvel.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Marque uma visita !&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Armário</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t1-garagem-box-santo-antonio-de-caparica-ID113pV.html</listing_url><title>Apartamento T1 Garagem Box - Santo António de Caparica</title><house_location>Costa da Caparica, Almada, Setúbal</house_location><house_cost>150000</house_cost><effective_area>60</effective_area><total_area>70</total_area><number_of_rooms>1</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate>D</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T1 com garagem localizado em Santo António da Caparica , composto por hall de entrada, sala com varanda, quarto com roupeiro e varanda, cozinha equipada com fogão, exaustor, frigorífico, esquentador com despensa e varanda e casa de banho. Todas as divisões são abrangidas por uma varanda com áreas muito generosas. Prédio com elevador, Belíssima exposição solar, perto de todos os serviços; escolas,farmácia, transportes, bons estabelecimentos comerciais ( cafés, restaurantes, supermercados ), a 5 minutos das praias e perto do parque urbano. Óptimos acessos à ponte 25 de Abril, e aos auto estradas A33 e A2.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Referencia: THC8227&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
T. (telefone) Consulte este e outros imóveis em  (url) Categoria Energética: D&lt;/div&gt;</listing_description><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t2-novo-com-arrecadacao-e-parqueamento-em-campolide-IDZVEy.html</listing_url><title>Apartamento T2 novo com arrecadação e parqueamento em Campolide</title><house_location>Campolide, Lisboa</house_location><house_cost>500000</house_cost><effective_area>93</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Em construção</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Comercializado por: Right Imobiliária&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Licença AMI: 9645&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Apartamento NOVO com 3 assoalhadas, varanda, arrecadação e parking reservado, num prédio com 2 pisos.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Orientação Solar: quartos a nascente e sala a poente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;Aspectos gerais em acabamentos:&lt;br&gt;1-Painel solar individual&lt;br&gt;2-pavimento flutuante em madeira carvalho de 3mm&lt;br&gt;3-pavimento da cozinha em mosaico porcelânico 60x60 e electrodomésticos Bosch&lt;br&gt;4-spots em led embutidos; tectos falsos em pladur nos átrios e corredores&lt;br&gt;5- wc com pavimento em mármore, paredes em mármore e em azulejo; peças sanitárias e torneiras do tipo CIFIAL, acessórios tipo Geberit&lt;br&gt;6-Vídeo porteiro; portão de garagem com comando à distância.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;New 2 bedroom apartment with 93 m2 in Campolide.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;Apartment with 3 rooms, balcony, sortage and parking under construction in a building with 2 floors.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;Solar Orientation: rooms to the east and room to the west.&lt;br&gt;General aspects in finishes:&lt;br&gt;1-Individual solar panel&lt;br&gt;2-floor floating wood in 3mm oak&lt;br&gt;3-storey 60x60 porcelain tile flooring and Bosch appliances&lt;br&gt;4-spots in LED built-in; false ceilings in plaster in the atria and corridors&lt;br&gt;5- bathrooms with marble floors, marble and tile walls; CIFIAL faucets and fittings, Geberit fittings&lt;br&gt;6-Video intercom; garage door with remote control.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Aquecimento Central</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t2-em-esgueira-venda-ID10cf1.html</listing_url><title>Apartamento T2 em Esgueira - Venda</title><house_location>Esgueira, Aveiro</house_location><house_cost>90000</house_cost><effective_area>83,84 m²</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento T2 em Esgueira, com varanda, quartos com roupeiros, janelas com vidros duplos, despensa e arrumo no sótão. Localizado próximo ao restaurante Quinta de Santo Antônio e a 5 minutos do Centro de Aveiro. Categoria Energética: Em processo&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Elevador</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t3-remodelado-junto-a-bosch-ID114Bo.html</listing_url><title>APARTAMENTO T3 REMODELADO JUNTO À BOSCH</title><house_location>Lomar e Arcos, Braga</house_location><house_cost>139000</house_cost><effective_area>131</effective_area><total_area>135</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>2</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition></house_condition><building_year>1995</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;Apartamento T3 totalmente remodelado em Lomar, Ponte Pedrinha junto à Via Pedonal Ciclável do Rio Este - Ciclovia, muito bem localizado, em plena zona verde, calma e tranquila, onde a prática desportiva é uma constante.&lt;br&gt; Está perto de escolas, farmácia, hipermercados (Continente e Minipreço) e apenas a 5 minutos de distância do centro da cidade.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Características e atributos:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Hall com área generosa;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Cozinha mobilada e equipada com placa, forno, exaustor, esquentador, frigorífico, máquina de lavar roupa, máquina de lavar loiça, máquina de secar roupa e microondas;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Sala com recuperador de calor e varanda;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Suite com roupeiro e casa de banho completa;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;2 Quartos com roupeiro;&lt;/li&gt; &lt;li&gt; Casa de banho completa;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Garagem fechada;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Vidros duplos;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Tectos falsos;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Luzes LED em todas as divisões.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Gostou? Não espere mais e agende visita!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Estamos à sua disposição para lhe mostrar e ajudar na compra deste apartamento.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Estacionamento</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t2-ipanema-park-ID111lD.html</listing_url><title>Apartamento T2 - Ipanema Park</title><house_location>Lordelo do Ouro e Massarelos, Porto</house_location><house_cost>270000</house_cost><effective_area>110</effective_area><total_area>110</total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms></number_of_bathrooms><energy_certificate>B</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento tipologia T2, inserido na zona do Campo Alegre ( junto ao Ipanema Park). Bem servido de serviços, comércio e transportes públicos.&lt;br&gt;Este apartamento tem de área bruta privativa 116m2, desenvolvendo-se em hall de entrada, cozinha totalmente equipada com lavandaria independente, sala com 25m2 e com acesso à varanda.&lt;br&gt;A zona intima é constituída por um quarto com wc completo de apoio e uma suite. Apartamento com aquecimento central&lt;br&gt;Tem um lugar de garagem e arrumos.&lt;br&gt;O edifício beneficiá de portaria noturna.&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Cozinha Equipada</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/apartamento-t1-soalheiro-em-predio-de-construcao-solida-ID115or.html</listing_url><title>Apartamento T1, soalheiro, em prédio de construção sólida</title><house_location>Penha de França, Lisboa</house_location><house_cost>175000</house_cost><effective_area>55</effective_area><total_area></total_area><number_of_rooms>1</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year>1978</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;&lt;p&gt;Apartamento T1, (opção mobilado a negociar), soalheiro, em prédio de construção sólida, com porteira, dois elevadores, marquise, arrecadação, parque de estacionamento público (gratuito). Bairro tranquilo e familiar, próximo de várias carreiras de autocarro e a poucos minutos do metro, (Linha verde e vermelha), bem como toda a gama de comércio e serviços diversificados.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No âmbito do Programa “Uma Praça em cada Bairro”, o largo conta com um plano de requalificação, que dará lugar a um parque infantil, esplanadas e área de estacionamento ordenada e alargada.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Foi recentemente sujeito a obras de restauro na fachada principal e tardoz do prédio. (2018/2019)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Certificado Energético: C&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ano Inscrição na Matriz: 1978&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Área Útil: 55 m2&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zona: Freguesia da Penha de França, Alto de São João&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tipologia: T1 (Sala de Entrada, Quarto, Sala de Estar/Casa de Jantar, Cozinha, Casa de Banho e Marquise).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Condição: Usado, em Bom Estado&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NOTA: NÃO ACEITO IMOBILIÁRIAS&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Armário</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t3-remodelado-no-feijo-ID110ZN.html</listing_url><title>T3 Remodelado no Feijó</title><house_location>Laranjeiro e Feijó, Almada, Setúbal</house_location><house_cost>124000</house_cost><effective_area>68</effective_area><total_area>77</total_area><number_of_rooms>3</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Renovado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Apartamento completamente remodelado, situado em zona residencial calma, com fácil acesso a transportes, escolas, serviços. Integrado num prédio sem elevado, é um r/ch alto de um dos lados equivale e um 2º piso.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
O apartamento foi completamente remodelado recentemente, tectos falsos na cozinha, corredor e casa de banho, Cozinha com armários em lacado e bancada em pedra, marquise com 7m², Sala com pavimento flutuante, corredor com roupeiro, Quartos 10-11-12m², casa de banho.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Não perca esta oportunidade e marque já a sua visita!&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Tratamos do seu financiamento gratuitamente com as melhores taxas do mercado.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
LOCALIZAÇÃO: Feijó, Almada&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
GESTOR DO IMÓVEL:&lt;br&gt;
Helder Chalas Categoria Energética: C&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Marquise</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/t2-com-arrecadacao-na-quinta-do-conde-ID10Vbd.html</listing_url><title>T2 com arrecadação na Quinta do Conde</title><house_location>Quinta do Conde, Sesimbra, Setúbal</house_location><house_cost>87500</house_cost><effective_area>71</effective_area><total_area>83</total_area><number_of_rooms>2</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate>C</energy_certificate><house_condition>Usado</house_condition><building_year></building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Venha conhecer este simpático apartamento de 3 assoalhadas com arrecadação e totalmente habitável, constituído por cozinha com despensa, wc com banheira, dois quartos um deles com roupeiro e uma varanda, corredor e sala espaçosa. Prédio com gás Canalizado.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Se procura uma casa com boas áreas e bastante soalheira junto a escolas, transportes e comércio esta pode ser a sua casa. Tratamos do seu financiamento gratuitamente com as melhores taxas do mercado.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
LOCALIZAÇÃO: Quinta do Conde&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
GESTORA DO IMÓVEL:&lt;br&gt;
Mónica Pina Categoria Energética: C&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Despensa</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
<item><listing_url>https://www.imovirtual.com/anuncio/ericeira-apartamento-t1-c-terraco-ID10TDF.html</listing_url><title>ERICEIRA APARTAMENTO T1 C/TERRAÇO</title><house_location>Ericeira, Mafra, Lisboa</house_location><house_cost>158000</house_cost><effective_area>60</effective_area><total_area>115</total_area><number_of_rooms>1</number_of_rooms><number_of_bathrooms>1</number_of_bathrooms><energy_certificate></energy_certificate><house_condition>Novo</house_condition><building_year>2019</building_year><listing_description>&lt;div class="css-i6f3ud"&gt;Localizado a poucos minutos Centro da Ericeira na zona sul com fácil acesso à Praia do Sul.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Descrição :&lt;br&gt;
 - Hall ; Sala/Cozinha ; Quarto com Roupeiro ; Wc Social .&lt;br&gt;
 - Terraço (50 m2).&lt;br&gt;
 - Parqueamento&lt;br&gt;
 - Arrecadação&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Equipamentos:&lt;br&gt;
- Cozinha equipada&lt;br&gt;
- Painéis solares&lt;br&gt;
- Ar-Condicionado&lt;br&gt;
- Porta de alta segurança&lt;br&gt;
- Elevador&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Para mais informações ou marcação de visita contacte-nos através do nº  (telefone) Luís Vieira Categoria Energética: Em processo&lt;/div&gt;</listing_description><house_characteristics>Elevador</house_characteristics><listing_type>buy</listing_type></item>
</items>